屌你強國網民真係痴撚線

唔要命

佢地d曲線功力係逼出黎既

btw樓主大陸仔

大陸d曲都真係唔係講笑

貼維尼果個咁沙扑

屌，人地個種抽水正宗搵命博

真係唔驚比人送去教育營

大陸波台手足？

沒有沒有沒有

係咪三和大神嚟
生無可戀 串鳩中共

第二日公安上門，從此人間蒸發

沒有

佢哋啲曲線真係好撚高質
長期高壓提煉出黎

連登仔係大陸都唔敢咁留言抽水

維尼熊頭上動土

中國係網上留個言都變烈士，遊行都死幾件城管，係抗爭方面香港真係輸幾條街

睇大陸啲體育論壇就大陸仔咩 睇體育呢啲唔通睇香港嗰啲丫 鬧交多過討論

係

利申睇開英文網

你係咪覺得自己睇完英文網就覺得自己歐洲人

睇連登, 出左名高質

係 你係唔識英文既死大陸仔

要有幾痴撚線先會覺得自己上下英文網就覺得自己係歐洲人

總之你係大陸仔啦

D人仲話大陸仔比人洗腦
不知幾醒
點會唔知發生咩事

唔撚驚比人查水錶

沒有，通過

維尼果張圖

大陸波台手足

連登班傻閪膽色連大陸仔不如

沒有 沒有 沒有 沒有
沒有 通過!

佢地都識笑 沒有沒有沒有 估唔到

搵命博

唔洗過年了

維尼幅圖一嘢抽兩條友水

唔使同佢認真

沒有沒有

中國人自古以來就擅於婉轉曲線

古有以言立罪欺君斬首
今有以言立罪欺君斬首

大江河山五千年，千錘百鍊成就頂級諷刺技術

幾好笑

勇武過掃垃圾

真係cls得好西利..

有時大陸啲論壇好高質 抽水勁好笑

維尼張圖

上以風化下，下以風刺上

去美國領事館排隊果陣

公道講句
其實好多大陸人都知咩事
不過敢怒不敢言
得支持既言論唔會比人封

開門，SF來了

保命要緊

其實上面啲對話全部都係

咯咯 順豐快遞

唔係唔敢
而係關我撚事
佢哋集體仆街WFC

笑死 痴線

呢班係少數理智得黎識抽水
功力同連登仔唔同

係網吧留言累死老闆咁解

已經唔係鍵盤戰士
應該係鍵盤烈士先真

打門！！！～球進了！
阿森納前腰打進啦！！１

尾油尾油尾油

貼維尼嗰個死硬

其實佢地已經全部移哂民

大陸網民一直在玩命

嗰位假膠黎

用電話申請帳號仲要實名註冊 真係大膽

曲撚到

勇者王！

之前有張圖係支足打左句對不起 班友啲回覆笑撚到

虎撲啲球迷真係高質

佢地講錯野真係會死
每句抽水都經過千錘百煉

沒有 沒有 沒有

正如澳門人同長洲人生出黎既仔係澳洲人一樣

但凡球迷必定睇外國波
所以多少感染歐洲 自由 多元 個性 既文化底蘊

所以果D 見到D野有中國元素就埋自己個頭入沙堆既連登仔 少好多歡樂

網吧租機都要落身分證。。。

根本好多大陸後生都好撚想反
個個喺度等機會
你估佢哋真係封閉咗咩
日日翻牆知道晒個世界咩事
有時睇到百度有啲吧，佢哋講嘢仲癲過連登仔

最劣質嘅支那人
就係湧晒嚟香港、去其他地方旅行消費嗰啲中年蝗蟲

但正正係呢啲中年嘅最有權有勢
知咩事嘅後生仔都係無錢嘅「廢青」

虎撲都算係清泉
你話林書豪係中國人
人地會屌尻你佢係美國人先岩

屌 仲要加埋段野 一見到真係心諗咁撚夠pop 唔識死

波台永遠最敢言

同香港一樣，都係d廢老垃圾

你返過大陸就會知洗咗腦既人多過清醒既人
仲要係多好撚多倍

金球銀球，就是綠茵足球

經典

大陸仔真係好識抽水

用條命黎曲真係高質啲

兩隻五毛一唱一和好撚精彩

好快變洩露國家機密

大陸網吧要登記身份證先比你開機

大陸文章 真係睇唔明
啲譯音

維尼果張笑到仆街

睇唔明

戀人同修仙唸佐陣先get到....

？

唔明 有冇人解釋下